跪求CPU 一體式水冷介紹

如題
而家用緊原裝CPU FAN (我知好垃圾，唔好笑我）
而家部機平時left idle 係45 度左右
一打機上到8X 度

如果想換隻CPU 一體式水冷O既，有無咩性價比之選？
我預BUDGET 700 － 1000蚊
THX

spec:
CPU: intel Core i5-4460
CASE: 正常ATX CASE

Corsair 100i v2

唔該巴打

想多口問多少少
我見Corsair 仲有款平D O既係80i v2
想問同100i v2 效能上爭幾多？
因為我仲未睇case 有無位裝雙風扇，玩下手可能要裝單風扇款

另外我見coolermaster 都有出左隻Seidon 240P
唔知道2隻牌子O既水冷響quality 同performance 上大家點睇呢？
sorry 唔熟水冷D 野 想問多D，THX bros

夠位就用長冷排啦

用個實例答你啦，我用緊6700k長行4.5Ghz，待機溫度25-29，打機full load最高65-69。

都差幾多，而且100i V2新啲

100i>>>>>>>>>>>>>>Seidon

其實夠位O既我都應該會盡量用長排O既
問定先怕唔夠位，因為我未睇

好似話一個厚排120好過薄240，唔知真定假

利110

換埋機箱啦

照咁講好似爭好遠
想問多少少響耐用度上呢？
買得水冷果個錢都預左，不過怕佢會壞水PUMP漏水果D
corsair 100i 有無D 咩大問題易出事

你正常用唔會有問題

Corsair 係好耐好耐好耐之前出過事，之後都生生性性
目前市面上價格H100i = H100i V2
H100i V2 大把人用唔洗擔心 漏水可以去屌鳩間Corsiar然後佢就會賠曬比你

Thx
聽到咁講我都放心d
今晚返去睇下夠唔夠位先

好夠大廠既demo機都係用緊corsair 100i v2去佢地instagram睇下就知

巴打想問多少少
如果1000蚊呢個budget
風冷同水冷邊個cooling performance 會好d？

計靜嘅就應該係水冷贏架啦我明白
但想知如果同風冷比performance 係咪都係水冷贏
Thx

巴，你要知道，水冷其實都好L嘈

當然一體水冷贏啦

我自己用coolermaster 120v一體式水冷都係咁上下
用緊i7 4790

果然平嘢無好嘢

110i

我明白
其實水冷咪一樣有風扇 就算靜都唔會靜幾多
我係見住一打機就上8x 度
想cool down 咁解
聲音方面我接受到
我想要d cooling performance 堅係work 嘅
因為我係唔熄機嘅人黎，我怕爆炸多d

咁就得
睇住佢長期上到8x度我真係有d驚會燒機

115i 110i 110iv2 其實邊隻好

I5換乜鬼風線

未過3位數都唔洗理佢喇

試過MAX 95度呀巴打

裝唔到240冷排就用返風啦, 120未必會好過用風冷

今晚返去度度個位先

nzxt kraken x52

H80i V2又係屈機

巴打，請問屈機在

用緊h80iv2 + 2 隻ml120 白燈

可以keep到同舊H100i 一樣

有隻牌子叫CRYORIG，佢D一體水有冇巴打用過?

同埋佢隻R1 UNIVERSAL風冷又好似好勁咁，又唔會頂到條RAM

依i5 4460既發熱量用700-1000一體水係晒錢

212x先2xx hkd夠用有餘 打機應該唔會過60度

又無漏水風險

呢個性又係top
又型棍

只係120排

見大家都係280mm A80平過Corsair H115i幾百蚊

巴打指O既212X 係?
SORRY 唔太熟型號

Cooler Master Hyper 212X

風冷

NZXT X62
不過冇行貨

依家應該好少鋪有212x 多數賣緊212 led個隻

求其賣隻cheap雞水冷再另外買隻萬幾轉果D風扇做冷排散熱啦

唔夠位裝h100i
要諗80i同風冷中二選一
垃圾cooler master k282

不如換埋機箱

水冷d水其實洗唔洗換
利伸：電腦87

我都有呢個打算
不過就搬屋，搬完新屋先就返個位置買新case

btw 我尋晚一炮過幫全部機除塵，洗隔塵網，拆哂所有parts 出黎清理
重新上過哂CPU 散熱膏
頂！full load 先7X 度 爭差唔多20度
我自隊一打

1年無清塵就搞到咁
2隻主子D 貓毛搞到風冷失效

諗起前日單台灣新聞同你一樣係貓奴

alphacool eisberg好似都唔錯
仲有cm masterliquid pro

我都有睇，其實我無果單野咁誇張
其實我機箱入面無乜塵，我覺得算乾淨O既
不過機正面入風位個隔塵網超多貓毛同塵
同埋CPU 風扇要清塵同埋重新上過散熱膏

H100i v2有批有pump問題
我八月買完 十二月壞過一次泵
果晚打打下機啲突然聽到風扇全速咁轉
我唔知咩事慢慢Check下HWInfo
碌落去見到CPU唔知package定core 90幾度
嚇到即刻拿拿聲熄機
然後打開隻箱見到個泵上面個logo由本身白色轉咗做紅色
放隻手落去暖暖地又唔會震震下
即刻熄機
果晚上網搵過好多人都有壞泵問題
第二朝上Felton換過
個哥哥仔即場拆個新嘅出黎
都唔知個粒6700k有冇內傷